而家香港事無大都係香港警察處理 唔怪得要加人工

直接管理 審核 發牌比認可記者 遲D會差隻手管理埋學校 醫院 NGO...

香港警察全能到仆街

識唔識彈琴先

聽聞考左8級個d狗有50萬一個月

仲有法庭

遲下特首由黑警任命

解放軍都要比狗哥點

中共：擴大普選認受性 三萬警員可投票

希望佢地同山神一樣越嚟越廢

1200加到30000，皇恩浩蕩

本身散仔會自己選總統，點解要派票俾白衫先